留意到son球單騎突入，得一隊球迷話廢

😂😂😂

利

連鏝都無踩，但某隊球迷個個話廢

賤種利不嬲ON99

真係廢

-6先撞返自己隻腳

泡狗

真

Son炒單刀鏝迷點解要踩

入左咩？

人地熱狗幫你地痢打江山， 仲屌人廢

痢撚真仆街

睇呢場波最多既係利迷

Source?

😅😅😅

獌狗？個個post 都係到話park 勁撚過son，一定係獌狗踩啦

諗起遲d班猁狗支持獌就覺得好嘔心

證據please

利x浦今季冇英超嘅話son小心要死全家

呢排熱狗咁鐘意出公海